曼聯4:1李城 李城4:1曼城

曼聯>>>>>>>>>曼城

4:2啦

都仍然係曼聯>>>>>>>>曼城